夜闌靜 問有誰共鳴？

如真如假 如何分身飾演自己

為什要受苦痛的煎熬

問我歡呼聲有幾多~

請把冰山劈開，無謂再抑壓心底愛

前面是那方

叫我嗎

阿里, 阿里巴巴

始終相信沉默是金

始終相信 沉默是金

同時間

秋來也秋去
秋風教人掉眼淚

唔反你了

好波

love u

love u too
and I weak la

誰共我闖盪

幾時做愛

尋晚